[{
        "question": "Cuanto tiempo le dan a John para que se escape?",
        "answer": "1h",
        "opt": [
            "2h", "30min", "1h 30min"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "Con que objeto mata John wick a su enemigo en la biblioteca",
        "answer": "Libro",
        "opt": [
            "Carton", "Lampara", "Cuchillo"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Que animal usa John para matar a un enemigo?",
        "answer": "Caballo",
        "opt": [
            "Pato", "Gato", "Pulpo"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Cual es el verdadero nombre de John Wick?",
        "answer": "Jardani Jovanovich",
        "opt": [
            "Jordan Jovanovich", "Jardani Jovanovi", "Jardani Jova"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Como se llama el grupo de gerentes del Continental",
        "answer": "High Table",
        "opt": [
            "Small Table", "High Library", "High Chair"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Cuantos perros tiene la gerenta de el Continental de Marruecos?",
        "answer": "2",
        "opt": [
            "3", "32", "No tiene perros"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Que dedo se corta John en la pelicula?",
        "answer": "Anular",
        "opt": [
            "Me√±ique", "Pulgar", "Indice"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "Que le pide el lider de la High Table a John?",
        "answer": "Matar a Julius",
        "opt": [
            "Que lo mate", "Que se vaya", "Suicidarse"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "A cuantas personas mato John en total en estas 3 peliculas ?",
        "answer": "299",
        "opt": [
            "300", "298", "301"
        ],
        "quote": "Legolas says, 'They're taking the hobbits to Isengard!'. This was before Merry and Pippin escaped."
    }, {
        "question": "Cuanto tiempo le dan a Julius para que renuncie?",
        "answer": "1 semana",
        "opt": [
            "1 dia", "3 dias", "4semanas"
        ],
        "quote": ""
    }
]